1個人去台灣

1個人暫時打算去5-7日, 去邊就未諗到, 想睇下D自然野多過太過城市, 打算都係台北至花蓮一帶, 有無咩推介? 想係散下心..安安靜靜過幾日慢活